香城夏水禮 盛邀鐘意玩水嘅你

拎住水槍水彈齊玩樂
玩到口渴飲下可樂
小辣椒舞團仲會獻身跳場辣身舞
咁開心梗係預埋你
歡迎大家增添更多唔同色彩
集思廣益發揮創意 齊迎夏水禮

咦 開錯台